緊急法咪由佢囉，做港豬幾好，乜都唔洗諗

諗你老母，殺到埋身仲邊有空間你諗
10月12日 下午3時
反緊急法遊行
尖沙咀鐘樓

和勇同心，核爆不分

推

自推1

路上見！！

自推3

全世界戴口罩

出門口啦